招募義士過去批鬥班波台狗

班撚樣當呢到自己屋企
鍾意打5p字就打5p字
又鍾意打埋啲濕鳩拼音
成班淨係識圍威喂
屌鳩佢地就圍埋嚟屌鳩返你
有冇人一齊過去屌到班撚樣後悔喺呢個世界出世

小學雞咩

鬧你啊波台狗
應啦撚樣

支持

蓋師兄早晨

做咩跪波台狗